< Hong kong sea of black >

音樂能振奮人心，輕則繞樑三日，重則震撮人心，看看南韓邊境播放少女時代歌曲，是文宣戰的一個策略

看看有誰有心人填不同語言，可轉寄俾不同的人，提高流通率

推
我無嘢講 我要見律師 我唔解鎖電話 我唔簽任何文件 我要去醫院驗傷

推